竟然判社會服務令？鄭若驊仲唔上訴要求加刑？

講緊呢單

唔知控方點解建議，而裁判官又會接納，四罪只係判社會服務令？

唔通真係好似小強所講：作為一個警察，「更加需要知法犯法？」
所以呢個警長違法收受賭注，然後又去投注外圍
知法犯法就可以輕判？

當然，由呢宗案仲可以延伸一啲潛在案件
例如話，有人知道有人開設非法嘅外圍投注
但係竟然無去查無去拉人封艇
反而走去玩埋一份？
咁當中有無涉嫌妨礙司法公正？
有無涉嫌包庇犯罪分子開外圍？
有無涉嫌洗黑錢？有無收受非法利益？
⋯

如果藏有鐳射筆，律政司都認為「有犯罪意圖」，雖然判監幾個月，咁先可以達到懲處作用，咁對於知法犯法嘅人，只係建議判處社會服務令，就係合理量刑？
嘩，好明顯，鄭女士果把天秤用嘅砝碼，係好明顯違反咗商品說明條例，因為呢堆砝碼雖然表面上標注「公平公正」嘅重量，但實質上，有啲係唔足磅（重），有啲就係重過籠⋯

（各位不喜隨便插，廢腦只係過年前，聽到太多兩個口嘅物體，講太多似是疑非嘅歪理，趁住今日年廿八，希望清下呢啲令人不快嘅垃圾啫）

呢d仲有冇得當差?

隨時仲可能升職tim

自膠
如果藏有鐳射筆，律政司都認為「有犯罪意圖」，雖然需要判監幾個月，咁先可以達到懲處作用，咁對於知法犯法嘅人，只係建議判處社會服務令，就係合理量刑？

上訴撤控就得

係後生仔先會坐架啫
廢佬仲要做狗既唔當庭無罪釋放都算係咁

顏同：上到庭同嗰官講，話係差佬嚟，判好輕㗎，最多咪守行為，連幾草嘢都唔使罰。

犯法有得 輕判/撤控/守行為 係黑警既福利黎架
唔係邊有咁多低端人口加入

犯法就犯法 揸槍唔洗附責

律政屍：上訴到打甩為止

紅官:開架鐵馬意圖謀殺都係訓斥就算呢個判重左架啦